曹仁頂唔住 南郡快失守！三峽水庫將發生建庫以來最大洪水

天滅中共

沒事兒，不信謠

東吳援軍來了沒有？

雜總未出聲，即係冇事

水淹大佛膝，火燒凌雲窟

長江7號未

家陣都只係腳趾，唔驚啦，多五米都無事

細個對中共破壞文物古蹟好嬲，依家覺得整撚爛晒佢最好，見到好想學d中東佬咁搵火箭炮射爆佢

其實成日強調幾多年一遇有乜意義?

我想用火箭炮射爆紀念堂果隻木乃伊

乜事除開14億就會變小事
信正苦唔驚

洪水既量度標準黎
的確直觀上會覺得好奇怪但外國都係咁計
因為水量基本上冇上限同下限之分
主要只可以睇頻率, 同樣水量平均幾耐一次
用咁既標準黎設計水利工程

冇事既

時間過得真係快，個個月都有百年一遇大洪水

刁種：原來剩返佢未炸

妖言惑眾拉佢啦

上天要你亡國 你做乜都冇用啦
雜近平

仲見到腳趾, 都唔明有咩好驚,
浸高100M又點, 除返14億都係微不足道

咪係
水浸眼眉先至要驚之嘛

水浸大佛

火奇L 幾時走出來

瘋狂血 ！